★廢老：HK is福地！新推4居屋3望墳景 呎價或逾萬

【明報專訊】新一期居屋將於下周四（10日）開始接受申請，房委會昨於網站公布4個新居屋屋苑資料。鑽石山啟翔苑為今期唯一坐落市區的屋苑，價格亦最高，以臨時市值折扣率六三折計，部分單位呎價逾萬元。由於附近道路繁忙，近馬路單位設隔音鰭或有礙景觀；馬鞍山錦駿苑則有居屋少見的隔音露台。另3個非市區屋苑部分單位均有可能望到墳景。

直送 火葬服務

分分鐘保證下一世做支鬼人

lm

善意消滅0回覆

咪又係搶住買